點睇kayanyanc個新post

幫黑警講說話 食屎啦八婆

點睇自己俾狗屌？

睇留言 佢比人屌到仆街

佢男友係消防
大家唔好誤會

不過呀哥係警犬？？？

呢種人覺得自己出於污泥而不染，扮晒聖母拎光環
講粗口去表達自己對警察不滿都要罵
最撚漠視社會就係呢種人

Unfollowed

屌你啦，黑警 係紀律部隊，成team人負責，
點可能係有人犯錯就話個別事件
著起套衫就係同路人，佢地罰都係一team罰架啦

開工就打人，一係辦公時間爆粗鬧人 唔洗還?

仲話自己係KOL? 含啦八婆
死番去做空姐都未必有得你做啊

唔好忘記，佢係有一個好朋友 - 正正係黑警

呢D女 不了

死臭雞 609係度post埋d垃圾唱k開party相
而家轉風向就喺度扮支持

冇人怪責消防，市民只係屌鳩犬隻，唔好借啲意擺埋消防出嚟搏人支持你